［負能量求開解］開sem嘅恐懼 越大越覺得有朋友但又似冇朋友

開sem最最最可怕就係分group
唔係冇朋友 但未及其他人同佢熟
唯有厚住面皮r個fd做一組

好彩就入到 唔好彩都係靠prof分
(試過分到去人地嗰組 圍喂喂唔分嘢比我做又屈我係freeride)

每到開sem係依個moment真係覺得又𤓓又灰機 就諗...點解我有朋友但又好似冇朋友？
-----------------------------------------

唔知有冇人同我一樣...
本身個人唔係冇朋友
朋友多 喺學校撞到會好開心傾
但唔會whatsapp得耐 都係久唔久一兩句人地就唔覆你
我whatsapp唔係冇人 但係有嘢講先傾下

Year1都叫有個熟d一齊上堂 後期reg柒左ttb冇得一齊上之後都係分道揚鑣

雖然今個學期佢又叫我同佢一齊 但係我又好似就習慣左一個人
(依家後悔中，開學嗰陣佢都有送嘢比我，去旅行會有手焦)

但都覺得好似冇一個真心熟嘅朋友
你地覺得我係諗得太灰，定其實...人大左就係咁... 就係要習慣有朋友嘅獨單？

好慘 連連登都無人覆你